nohup: 忽略输入
ace
ner_tag: {'VEH', 'PER', 'WEA', 'FAC', 'GPE', 'ORG', 'LOC'} 
 29006
relation_tag: {'Near', 'Sports-Affiliation', 'Org-Location', 'Founder', 'User-Owner-Inventor-Manufacturer', 'Located', 'Subsidiary', 'Business', 'Family', 'Ownership', 'Lasting-Personal', 'Geographical', 'Membership', 'Investor-Shareholder', 'Artifact', 'Employment', 'Citizen-Resident-Religion-Ethnicity', 'Student-Alum'} 
 4664
event_tags: {'Demonstrate', 'End-Org', 'Sentence', 'Die', 'Divorce', 'Merge-Org', 'Start-Org', 'Extradite', 'Marry', 'Injure', 'Be-Born', 'Acquit', 'Nominate', 'Release-Parole', 'Trial-Hearing', 'Execute', 'Declare-Bankruptcy', 'Transport', 'Meet', 'Start-Position', 'Pardon', 'Transfer-Ownership', 'Appeal', 'Attack', 'Phone-Write', 'Fine', 'Charge-Indict', 'Convict', 'Arrest-Jail', 'Sue', 'Elect', 'End-Position', 'Transfer-Money'} 
 4202
role_tags: {'Seller', 'Agent', 'Origin', 'Plaintiff', 'Victim', 'Buyer', 'Adjudicator', 'Destination', 'Beneficiary', 'Place', 'Target', 'Prosecutor', 'Vehicle', 'Recipient', 'Org', 'Attacker', 'Giver', 'Entity', 'Instrument', 'Artifact', 'Defendant', 'Person'} 
 4859
all_tags: {'Seller', 'Agent', 'End-Org', 'Die', 'Buyer', 'Acquit', 'VEH', 'Trial-Hearing', 'Beneficiary', 'Founder', 'Prosecutor', 'Meet', 'Recipient', 'ORG', 'LOC', 'Fine', 'Charge-Indict', 'Convict', 'Arrest-Jail', 'Person', 'Transfer-Money', 'Demonstrate', 'Located', 'Origin', 'Lasting-Personal', 'Divorce', 'Plaintiff', 'Victim', 'Adjudicator', 'Marry', 'Nominate', 'Org-Location', 'Target', 'Start-Position', 'Business', 'Appeal', 'Attack', 'Org', 'Near', 'Attacker', 'Family', 'Elect', 'Artifact', 'Defendant', 'Sports-Affiliation', 'User-Owner-Inventor-Manufacturer', 'Sentence', 'Start-Org', 'Extradite', 'Release-Parole', 'Destination', 'Declare-Bankruptcy', 'Place', 'Vehicle', 'PER', 'WEA', 'FAC', 'Transfer-Ownership', 'Sue', 'Entity', 'Membership', 'End-Position', 'Employment', 'Investor-Shareholder', 'Subsidiary', 'GPE', 'Citizen-Resident-Religion-Ethnicity', 'Merge-Org', 'Injure', 'Be-Born', 'Execute', 'Transport', 'Pardon', 'Student-Alum', 'Phone-Write', 'Giver', 'Geographical', 'Instrument', 'Ownership'} 
 42731
79
1 {'Artifact'}
ner_tag: {'VEH', 'PER', 'WEA', 'FAC', 'GPE', 'ORG', 'LOC'} 
 2451
relation_tag: {'Near', 'Org-Location', 'Founder', 'User-Owner-Inventor-Manufacturer', 'Located', 'Subsidiary', 'Business', 'Family', 'Lasting-Personal', 'Geographical', 'Membership', 'Investor-Shareholder', 'Artifact', 'Employment', 'Citizen-Resident-Religion-Ethnicity', 'Student-Alum'} 
 560
event_tags: {'Demonstrate', 'Sentence', 'Die', 'Injure', 'Trial-Hearing', 'Execute', 'Declare-Bankruptcy', 'Transport', 'Meet', 'Start-Position', 'Transfer-Ownership', 'Appeal', 'Attack', 'Phone-Write', 'Charge-Indict', 'Convict', 'Arrest-Jail', 'Sue', 'Elect', 'End-Position', 'Transfer-Money'} 
 450
role_tags: {'Seller', 'Agent', 'Origin', 'Plaintiff', 'Victim', 'Adjudicator', 'Buyer', 'Destination', 'Beneficiary', 'Place', 'Target', 'Prosecutor', 'Vehicle', 'Recipient', 'Org', 'Attacker', 'Giver', 'Entity', 'Instrument', 'Artifact', 'Defendant', 'Person'} 
 605
all_tags: {'Seller', 'Agent', 'User-Owner-Inventor-Manufacturer', 'Located', 'Demonstrate', 'Subsidiary', 'Origin', 'Sentence', 'Die', 'GPE', 'Investor-Shareholder', 'Citizen-Resident-Religion-Ethnicity', 'Lasting-Personal', 'Plaintiff', 'Victim', 'Adjudicator', 'Buyer', 'Injure', 'VEH', 'Destination', 'Trial-Hearing', 'Beneficiary', 'Execute', 'Declare-Bankruptcy', 'Place', 'Org-Location', 'Founder', 'Target', 'Transport', 'Defendant', 'Meet', 'Start-Position', 'Business', 'Vehicle', 'Recipient', 'PER', 'WEA', 'Prosecutor', 'FAC', 'Transfer-Ownership', 'ORG', 'Appeal', 'Student-Alum', 'LOC', 'Attack', 'Phone-Write', 'Org', 'Near', 'Attacker', 'Charge-Indict', 'Convict', 'Family', 'Sue', 'Arrest-Jail', 'Elect', 'Geographical', 'Entity', 'Membership', 'Giver', 'End-Position', 'Instrument', 'Artifact', 'Employment', 'Person', 'Transfer-Money'} 
 4066
65
1 {'Artifact'}
ner_tag: {'VEH', 'PER', 'WEA', 'FAC', 'GPE', 'ORG', 'LOC'} 
 3017
relation_tag: {'Near', 'Org-Location', 'Founder', 'User-Owner-Inventor-Manufacturer', 'Located', 'Subsidiary', 'Business', 'Family', 'Lasting-Personal', 'Ownership', 'Geographical', 'Membership', 'Investor-Shareholder', 'Artifact', 'Employment', 'Citizen-Resident-Religion-Ethnicity', 'Student-Alum'} 
 636
event_tags: {'Demonstrate', 'End-Org', 'Sentence', 'Die', 'Divorce', 'Start-Org', 'Extradite', 'Marry', 'Acquit', 'Be-Born', 'Injure', 'Nominate', 'Release-Parole', 'Trial-Hearing', 'Execute', 'Declare-Bankruptcy', 'Transport', 'Meet', 'Start-Position', 'Transfer-Ownership', 'Appeal', 'Attack', 'Phone-Write', 'Fine', 'Convict', 'Charge-Indict', 'Arrest-Jail', 'Sue', 'Elect', 'End-Position', 'Transfer-Money'} 
 403
role_tags: {'Seller', 'Agent', 'Origin', 'Plaintiff', 'Victim', 'Adjudicator', 'Buyer', 'Destination', 'Beneficiary', 'Place', 'Target', 'Recipient', 'Org', 'Attacker', 'Giver', 'Entity', 'Instrument', 'Artifact', 'Defendant', 'Person'} 
 576
all_tags: {'Seller', 'Agent', 'User-Owner-Inventor-Manufacturer', 'Located', 'Demonstrate', 'Subsidiary', 'End-Org', 'Origin', 'Sentence', 'Die', 'GPE', 'Employment', 'Citizen-Resident-Religion-Ethnicity', 'Lasting-Personal', 'Start-Org', 'Divorce', 'Extradite', 'Plaintiff', 'Victim', 'Adjudicator', 'Marry', 'Acquit', 'Be-Born', 'Injure', 'Buyer', 'VEH', 'Nominate', 'Release-Parole', 'Destination', 'Trial-Hearing', 'Beneficiary', 'Execute', 'Declare-Bankruptcy', 'Place', 'Org-Location', 'Founder', 'Target', 'Transport', 'Defendant', 'Meet', 'Start-Position', 'Business', 'Recipient', 'PER', 'WEA', 'FAC', 'Transfer-Ownership', 'ORG', 'Appeal', 'Student-Alum', 'LOC', 'Attack', 'Phone-Write', 'Giver', 'Near', 'Attacker', 'Org', 'Fine', 'Convict', 'Charge-Indict', 'Family', 'Ownership', 'Arrest-Jail', 'Elect', 'Geographical', 'Sue', 'Membership', 'Entity', 'End-Position', 'Instrument', 'Artifact', 'Investor-Shareholder', 'Person', 'Transfer-Money'} 
 4632
74
1 {'Artifact'}

